楊明孖女友莊思明打科興疫苗：多謝中國政府！

新冠肺炎肆虐，政府推行2019冠狀病毒病疫苗接種計劃，向來力撐政府的楊明於周二（16日）就孖女友莊思明一同前往注射國產的科興疫苗不忘打卡，他在個人IG上載注射疫苗後的合照並寫道：「我哋打咗第一針喇，完全冇唔舒服嘅感覺，打之前醫生有講解清楚亦有小冊子提供參考！其實打邊隻疫苗都冇所謂，最緊要大家都健康！為己為人，為抗疫，打疫苗係最有效控制疫情嘅方法。祝大家健康快樂！」他又不忘標籤： #多謝中國政府 #香港特別行政區 #科興 #克爾來福；而女友莊思明亦寫道：「護己護人，齊打疫苗。我哋打咗第一針啦！」
Source:hk01

放心打完就黎連感覺都無架啦

快d打撚死條八婆

又往死裏打？

不如喺背脊刻埋「貞忠報國」丫，乜都要掛住中國喺嘴邊，佢唔覺得好肉酸咩？佢同楊明扑野係咪都會多謝習近平？

多乜謝？
唔係佢帶啲肺炎嚟都唔使打針啦

李私煙有人陪你啦

打左科興，醉駕唔洗坐監 ？,多次醉駕/醉酒打人前科

打 往死裏打

幾時面癱

以攻

最驚你唔打，打了就好

硬係唔信d偽人真係會打